請立即聚焦文宣工作 否則運動失敗收場

依家黑警八卦野上哂熱門

外國以為轉地贏左 淺黃覺得已勝

監控cctv 我地既手足都未救

依家開太多戰線 自己打亂左自己啦 學生過左暑假 仲有幾多成年人肯同你個個星期衝 個個星期遊行

我地已經無得再輸 林鄭對上兩次記者會擺到明攞黎哄人搞分化 呃外國傳媒
我地五大訴求一句佢都無應承過！
個黑警 搶哂focus 啦

又話有post 登報反外交部 又話同外國傳媒澄清我地未贏既？
咁多條人命200萬人遊行 咁多手足比人搵 壽終正寢就夠？

成版都寶礦力

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊重新聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

推

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

大家返黎啦

而家方向錯晒，成板寶礦力

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

———————————
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮
7.11 - 油尖旺區議會夢遊
7.12 - 光復港大 守衛我城
7.13 - 光復上水 - 15:30 上水花園
7.14 - 沙田區大遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行 - 15:30 紅磡碼頭
7.28 - 將軍澳遊行
隨時 - 抵制TVB
隨時 - 美國聯署 人權民主法案

支持

上水沙田後先停止光復行動 去同林鄭見面

冇代表啊

推
應該focus返個遊行到

反佔中運動頹勢已現，過多一個月睇嚟冇人會再講
來得快去得仲快

一齊去囉 200萬人去 得唔得

Push

「壽終正寢」論廢話，連登仔當然唔會相信。但對中間派、淺黃民意可能會影響或者動搖。

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

宣傳「壽終正寢」係騙局係極之重要！ 因為由始至終，議事規則都係冇「壽終正寢」依個選項。草案只能夠「撤回」同「暫停」，林鄭一日唔撤回，即使壽終正寢完都有機會翻生！過去皇后碼頭、囍帖街等各重談判，林鄭都係有扮退讓，再硬推既前科。而特區政府謊話連篇都唔係第一日既事。

希望連登仔打好輿論戰，唔好比香港人中計！向親朋好友解釋、去藍絲page假膠、去黃絲page穩定軍心、向外國傳媒澄清政府冇真正讓步。請大家出去帶風向堅持五大訴求！！！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

返黎呀 寶礦力呢啲你po 上ig 呃like 啦

又唔係錯哂 係放太多集中落去姐 反紅媒都係一條重要戰線

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
香港黎講 愈拖得耐愈冇著數
加上好多學生完咗暑假就要開學
我地力量肯定會減弱
唔好再掛住光復活動/遊行啦
係時候諗定下一次活動點衝擊到垃圾政府

我地既義士仲有好多俾人拉緊
仲有五條人命呢？？？
訓醒未啊？！
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

咪9再嘈保礦力

想講唔知啱唔啱，其實唔好搞甘多光復住，重點去反5大訴求係咪好啲

我覺得3先轉做最優先事項
然後係4

聚返大家返嚟先啦好嗎
我地一個都不能少
相比起Tvb、寶礦力、連儂牆 我只求每個義士平安歸隊

甘你。。反你。。

係呀五大訴求 絕對要留意返 同埋文宣工作好似停哂咁
全球登報無左回事

Sorry

暫緩支線任務 集中火力

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

見啲淺黄其實幾醒，覺得未勝嘅
但個熱血真係冷卻左好多好多，晾太耐又變返港豬

最重要而家仲可以有咩大型活動聚到人？71完咗，立法會宣言都有啦，我地要聚焦返落邊度？係咪特首辦，係咪仲係搵林鄭？

push

推！

[文宣入] 要求撤控義士有個point值得大講特講

大家諗下work唔work

係 先製造輿論話大部分人支持獨立委會
再行動

仆街，係咪要俾黑警射多次，團火先會返嚟唔好要我覺得大家都鬆懈咗！

又tvb又地區遊行又memo又廣告，開始人力資源唔集中，太多活動

DQ 即寫 手寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

反外交部嗰個淨係屌外交部，除咗出啖氣之外冇實際用途
話樓主某啲point太針鋒相對，仲有可能令外國唔敢插手
佢就話自己喺twitter youtube instagram成日同五毛嘈，識得點令五毛收聲
依家最主要係要爭取外國插手，佢嗰壇嘢我真係唔敢支持

文宣可以用其他形式表達，唔一定長輩圖，可以拍d 輕鬆但對觀眾有強烈共鳴既短片諷刺政府，eg 拍新版卸膊操/辦公室短：d 廢人做唔到野，老細話請唔到人永遠唔炒人繼續累全team=串政府卸責唔肯落台，又或者死唔認錯etc

up

輸緊 加油

集中一條戰線

作為一個P牌仔，我都想講要做返好文宣，尤其係外交方面，當美國去談《香港人權及民主法案》時，我地係咪要再一次加強火力對外宣告。唔好沉醉於群眾鬥群眾，黑警呢筆帳可以講，但一定要儲夠一炮過遊行或者集會先煲到，可惜依家又無人發動。打擊建制好似有點成效，但都要努力，各位，唔好放棄！

已經好難集中翻，開始各自為政，唔會聽你講

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
不撤不散，聚焦五大訴求
停止執著連儂牆，Be Water第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

有意義討論post 推

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

文宣組

對外賣新聞 要睇攬炒巴

暫時係 成立獨委會 同 唔控告暴動 係有社會最大的共識
問題係個個大Topic每個人的排序唔同
有人認為撤回最重要
有人認為特赦最重要
有人認為查警最重要
有人認為收暴動最重要
有人認為應該開新路線_普選-紅媒

變相遊行大主題唔係自己最睇重個樣 參與度就會差佐

大家都無咩共識 所以就自然變成有咩都做吓 好散
因為而家散唔重家top topi

《全民護盾．文宣計畫》正式啟動！

造盾啦！無盾無得贏。

要發夢

對準政權 做主線任務!!

我可以好肯定同大家講
又大量淺黃以為贏左

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

［文宣］有D係時候要講清楚啦

我地輸緊5比0

雙普選